Penny Lam - Save Hong Kong [official video]

Let me tell you a story 等我同你講個故事
I was born in a city of glory 我係一個繁華嘅城市出世
Y’all think me living in luxuries? 你哋以為我哋生活榮華富貴？
Matter fact it hurts like buggery 其實我哋日日都俾人雞姦緊

We used to belong to Britain 我哋以前被英國統治
The government who loves to listen 個政府會聽取民意
Until our great motherland 直到我哋偉大嘅祖國
Come take us back to the prison 將我哋帶返落地獄

They promised they’ll give us freedom 佢哋應承我哋會有自由
“One country two systems” 一國兩制
Anyone who pissed him 點知原來我哋激嬲佢
You’re gonna be a victim 下場就會變成一個受害者

And now they’re passing a law 依家佢哋即將通過一條法例
Come catch you through the wall 越過邊境捉拿我哋
It’s so tall, make us kind of small 高高在上嘅政權顯得人民渺小
And you’re never gonna make a call 你俾佢捉咗你連電話都唔使旨意打

Fight for freedom 捍衞自由
All together 你我共同
Save 救
Hong Kong 香港

A million of civilians 100萬個市民
Went to the street express their opinion 上街遊行表達佢哋嘅不滿
Chief Executive people didn’t vote 一個我哋冇權投票嘅特首
Faking a smile and say “noted” 露出虛假嘅笑容 "已閱"

Two millions went to the street 二百萬人再次上街
Standing on our feet 用肉體對抗極權
Didn’t hesitate by the heat 無因為炎熱嘅天氣而退縮
Cause our mission hasn’t completed 因為我哋嘅使命仲未完成

The number ain’t exaggerated 遊行數字冇被誇大
The anger you can’t imaginate 人民的憤怒你幻想唔到幾大
We’ll show our heart is passionate 我哋證明我哋嘅心好熱血
Thats the thing you underestimate 依樣野係你低估左嘅

All we want is freedom and peace 我哋淨係想要自由和平
Not the bullshit on the press release 唔係你喺新聞稿上嘅鳩噏
Here’s the spirit will never cease 喺呢度我哋嘅精神係永遠唔會停止
Even you send us the fucking police 就算你派一大堆警犬

Fight for freedom 捍衞自由
All together 你我共同
Save 救
Hong Kong 香港

Look the way how you treat your people 睇吓你點樣對待你嘅人民
No regret for your evil 完全冇為你嘅邪惡有悔意
You don’t care if it’s legal 你根本唔理係咪合法
Sacrifice our home for your ego 為咗保住你嘅尊嚴你不惜犧牲我哋屋企

Government’s been putrified 政府已經腐敗到極點
Council member’s been disqualified 立法會議員被取消資格
̶t̶w̶o̶ seven great warriors suicided ̶2̶ ̶7位偉大嘅義士自殺
But you’re not trying to pacific 但你根本冇用實際行動平息民怨

Lying, hiding your police number 講大話、隱藏你嘅警察編號
Waving baton like it’s a hammer 以為自己拎住雷神之鎚咁樣揮動警棍
Blocking ambulance because of your anger 因為你嘅憤怒而阻住救護車救人
Shooting our head with a great rancor 因為你嘅仇恨而向示威者嘅頭開槍

Don’t say “Ni Hao” to me 唔好同我講ni hao
Say” Hey! Whats up” in here 喺香港係講「喂！你好！」
We speak in Cantonese 我哋講嘅係廣東話
Cause we are HongKongese 因為我哋係香港人

Fight for freedom 捍衞自由
All together 你我共同
Save 救
Hong Kong 香港

Fight for freedom 捍衞自由
all together 你我共同
save 救
Hong Kong 香港

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上